# Contribution
아래는 mpcv에 코드를 작성할 때 중요하게 여기는 내용입니다. 구현하실 때 참고하시기 바랍니다.

### Naming
- 함수의 이름이 잘못되었을 때, 기능이 제한적으로 변해버리는 경우를 많이 보았습니다. 함수가 어떤 기능을 하는지 정확하게 기술해야 하며, 그 이름은 google에 검색했을 때 다른 사람들이 일반적으로 사용하는(stackoverflow 등) 내용이어야 합니다.
- 변수의 이름은 가독성에 영향을 많이 주기 때문에 적절한 변수명을 선택해야 합니다.

### Reference
- 코드, 알고리즘에 대한 검증을 위해서는 어떤 reference를 참조했는지 정확하게 기술되어 있어야 합니다. 
- 논문, 블로그, stackoverflow 등 구현과 직접적으로 관련된 reference는 docstring에 기술합니다. 

### 재사용성
- 함수의 기능이 여러 기능들을 합쳐놓은 경우에 사람들은 재사용하기보다는 직접 구현해서 사용합니다. 각 함수가 독립적인 기능을 하여 사람들이 자유롭게 활용할 수 있도록 합니다. 
- 함수가 제한적인 입력만을 받는 경우에도 사용하기에 어려움이 있습니다. 모든 경우에 대해서 다 대응할 수는 없지만 일반적인 상황을 가정했을 때, 입력 가능한 형태를 적절하게 정의해야 합니다. 

### 단순함
- 하나의 기능을 하는 읽기 쉬운 코드를 작성해야 합니다. 

### 테스트 
- 입출력 데이터, 기능 등의 함수가 커버하는 범위를 테스트 코드를 통해 정확하게 진단할 수 있습니다. 
